成功轉行既工程狗入一入

想問你地轉左咩行同人工係咪低過做工程狗

已經唔介意低人工， 最怕無前途

可以做邊行，感覺自己乜都唔識，垃圾bse

無，香港已經無前景，未來在大陸，在深圳

好難轉行，人工差太遠

mc bs撚

化工拎
轉左做BUYER.......

想轉行+1 不過一轉行同持拎張白紙冇分別

做猶太人

其實又唔多係
需然做啲野好唔同
但你啲SOFT SKILL就可以繼續用....

工程真係沒落緊？

Bse 好差？

今年/下年應該見頂......

我明一開頭人工好可能無bse 咁多 ， 想知有咩行長遠發展有前途

你覺得做工程好有前途咩

差唔多水尾

你宜家做政府 ？

屌 就係無先想轉呀仆街

我公司仲大把JOB 做.......應該可以捱多2-3年, 真心........
但班大佬睇到個市好淡, 雖然公司不炒人, 但都不想見到個市差........

個個扮曬野咁
驚人爭飯食先咁講炸
其實有排做 大把大白象啦

Lm

啱呀

見好果陣一窩蜂咁去
見霉果陣又一齊走
搞到缺人 人工拉番高又唱番好

你睇番2007-08果陣畢業ge IT畢業生就明
大公司都係開8000蚊一個月
但你守得到而家 又未餓死 全部都上晒車lu~

要人工差唔多即係入另一個專業，或者入政府做猶太人

唔係錢， 純粹好憎個環境同文化
初初畢業已經唔揾工程工

聽過cases係U GRAD唔搵工程，做保險撚/HR/消防/海關
做做下轉行反而冇見過，創業開舖頭餐廳就有

工程狗讀咁多書 瘋狂ot先得個兩三皮
警犬一入職就22k啦
都唔撚知邊個笑邊個

何況對比返人工 人地督察一出黎三雞幾 又多津貼
考professional grade起碼都7、8年經驗啦

你老母工程狗真係輸在起跑線
讀又辛苦，O撚到天昏地暗，考埋牌人工又差唔撚多

上面個位自稱professional grade 話搵八皮
覺得做工程好巴閉wo
好想見識下佢張稅單

以前讀E&M 係金門做
前年走左去讀Nursing
預grad之後同唔走差唔多人工

響正苦做返N咁多年有機會跳到上八皮

淨係睇佢講d野 根本唔撚似4、5張野
成個低能仔咁

Nursing 咩環境？雖然有需求但年年咁多人grad

依家係HA做 starting+allowance大概2萬9 扣埋老強都有27xxx
基本上依家都係唔夠人手
只要你正正常常唔太odd 畢到業一定有醫院請 <5%會無offer
精神科可能高少少

邊行buyer

我都buyer, 好窄

你條垃圾講黎講去淨係識扮大袋啦
攞d料出黎睇下先好出黎吠啦
講野又無point

咁我仲讀唔讀engineering好
小弟今年dse 理科人 phy bio
自問如果要讀bio相關嘅 又冇料讀醫科 poly 3寶
nursing又唔適合我
phy個邊就得engineering揀
我要點做呀

做得耐興趣會愈黎愈少
如果你宜家已經冇咩興趣就唔好揀當水泡

Biomedical engineering
如果你冇興趣就唔好啦，出路比傳統工程差

唉 真係不幸 依家出黎搵工有公司肯比Grad E offer已經叫執到
就黎淪落到要同班BBA狗爭做果D阿豬阿狗都可以去做既垃圾management trainee

可唔可以講多少少?

唔鐘意咩文化?

真心答你

如果你讀書唔係好叻又想搵餐飯食
唔好指意phys
我當年都係因為咁，而家唔上唔落
諗bio喇

你17歲，我建議你讀nursing既
你話你唔鍾意，但係將來你要食飯架
唔通你萬幾一個月仲可以講鐘唔鐘意咩

識諗少少喇
一係就快d諗自己想做咩，一係就讀完搵食科邊做邊諗

唔好on99用幾年之後上黎開post後悔好似我咁呀

哂銀紙都有名你叫
讀cs 或者ce啦 一定搵到工
如果唔想玩it ee 同me都搵到下食 餓你唔死 但係都係唔使指意發達

有engineering 公司請我翻business intern.
咁叫唔叫轉行

工程師只是你的棋子

sales engineer 賺d錢可能仲多過落場個個
sales賺既錢係每一間公司入面都係高的

仲推人去死，戇鳩

電子料......